仆街發惡夢醒左唔敢再瞓

聽朝又要八點半起床

y

渣㗎

返工囉好似你唔使做咩

我飲食業